垃圾利物浦反cup到修咸頓幫留名會員含撚

lm

Lm

我賭大d, 利狗cup唔到我幫你含返

LM

我先ok？

LM 含未

用心良苦

傻閪，輸波仲要同人含撚

又呃撚含

又走數啦

我

留名

3:1 幾時找數

樓主含唔含得哂

記得含到雪雪聲先算數

樓主好忙

含撚裴，死撚咗？